文宣不足!!!

啱啱同同事傾開721，佢係d唔上連登跟得唔貼既人
本身以為721都係地區小型遊行
係今日我講先知道呢次係去金鐘既大型遊行

麻煩大家再再再係Facebook Instagram airdrop宣傳比d非連登用戶或者和理非聽日721有大型遊行，情況真係好緊急又嚴峻

721

文宣綜合收發站2
Airdrop/ 連儂/ 傳單/ FBIG

Deadline Fighter Go Go Go
Share出去，一世幸福
每save一張，留個言俾多啲人知，樂善好施
麻煩文宣組同自由西入嚟放低文宣
721維園見

彩print好貴我明
整左簡陋黑白文宣幫大家慳d錢
係屋企印又得 出去印又平過彩色
快d盡情印盡情貼

推